大家點睇未來香港口罩價格同需求既走勢？

工賊會話可以日產10萬個口罩
王維基日產10萬個 （得整100萬個既原料）
科學園3月頭開工 日產10萬個
Poly 重用口罩測試階段 唔防病毒🦠

口罩價格會越來越貴 定回落？

穩定係200-300左右 50個

all in 口罩牛，星期一睇樓

其實醫院真係要用一日都唔止果個生產量

繼續上升
就算本地生產，都係供不應求
同埋有班仆街係咁囤口罩，分配不均，所以會繼續炒得起

我明炒口罩 唔明點解廁紙都炒 雖然炒唔起

700萬人半年用量到底要幾多

300蚊左右係心理關口
高過呢個價好多人寧願唔帶
應該keep住呢個價一段時間

價格一定跌，但之後冇乜人買，大量存貨

每跌50就加倉

咁平時番工番學唔戴口罩？

其實除開 $10 1日 我覺得接受到 純粹係一下子要你嘔$500 就好肉赤

因為有班仆街囤到用成年都用唔晒
搞到真係需要既人買唔到

佢有地有咩著數

計香港製造嚟講
其實材料係一個大問題
中國自己都唔夠
佢唔輸出材料
短期內有幾多地方可以畀你大量購買材料？

另外
中國年產量佔咗全球5成
日產量最高係2000萬個
我當全球加埋一齊推高生產量
一日畀你整夠1億個口罩？
就算當各國產量夠用
可以反輸出輸出
各地市場淨係谷畀中國都食晒啦

而家所謂返大貨都係食全球存貨嘅老本
所以疫情一日未受控
口罩只會越嚟越渴市

我覺得短期內個價格會穩住
因為新年前後大家喺各國搜羅返嚟嘅貨到咗香港
但如果一個月之後疫情重未受控
我唔知會升到點

買緊十幾蚊一隻vfe口罩
跟本無得揀。要番工

基仔十萬個就
科學園又係十萬就
Poly 重用口罩唔防病毒... 咁你覺得邊隻口罩係防到病毒呢？

Btw, 當睇到日本防疫人員有帶基本防疫都中招， 就知口罩係無用， 口罩需求就會下降

如果呢隻病毒經空氣傳播的話， 你街上面見d 煙產吹d 煙吹到幾咁遠， 你帶口罩都會聞到煙味， 你就知帶口罩係無用

要對大陸人既工？

屌佢老母王維基 話整口罩用左一日將股價由5.xx扯上7.xx之後收巿話要供股(我既理解係:如果你俾左$5000 買1000股 本來你係有1000股 話要供股之後 你要再俾$5000 先有原來既1000股之後第二,三股價跌到$4.x部口罩機買200萬 股巿cap 水 幾億買佢股票應該有唔少黃人 同 媽咪麵

日本好似係因為重用外科口罩同捽頭

穩住$500?

我真係好撚憎佢 挽財技 我差少少買左佢隻1137好彩麵神收巿前開post 話要買1137 應該救左好多連登仔

鍾國斌?

鍾國斌即係Poly 佢哋合作

香港搞紡織，有布口罩/重用口罩已經等同外科口罩，再爆代表口罩都防唔到

應該會跌一跌
然後上返$500穩一排

之後就

而家好似炒股票咁
香港人好很慘